假如四年前(2016)畀熱普城符碌選到 + 五區公投全民制憲

香港會否無咁快玩完

5區公投 10年咪做過囉, 咁又點呢? 成功左啦?

當年（2010)點解失敗

制裁參與人員名單 違反中英聯合聲明 修改基本法 立法會議事規則 香港法律

人大常委
特區政府 行政
行政會
立法
司法
相關的官員
法官
選舉事務處 相關的官員
阻撓功能組別選民登記相關組織人員

特首選委會成員
立法會主席和外聘資深大狀
李慧瓊 立法會秘書處相關的官員
投共產黨建制派立法議員

英國因應中國違反聲明採取行動(終止中英聯合聲明)